我就快痴線

唉⋯⋯每日都過得好痛苦

Why?

凌晨四點
我已經打咗十幾個電話俾十幾個人
有啲人冇聽電話
可能瞓咗
又或者只係唔想聽我電話
有啲人有聽電話
但傾咗陣就話要瞓
或者只係唔想聽我電話
我仲未講到嗰件令我好痛苦嘅事
我本來係想收埋嗰件事
我做唔到
我想搵人分擔自己嘅痛苦
我一直都係咁
所以先至有好多人唔想聽我電話
不過我知道嗰十幾個電話都只係掩飾
掩飾緊我想搵你
但我已經冇辦法再打俾你
然後同你傾電話傾通宵
我做唔到
我諗你都做唔到

有人建議我睇醫生
佢哋話食藥會令我好啲
我做唔到
我已經依賴過好多嘢
唔想連藥物都要依賴
我有時會覺得依種痛苦係我應得
但我真係好辛苦
其實我係咪應該睇醫生？

睇醫生啦

我都唔知

瞓唔瞓到啊而家？

凌晨四點又真係難啲嘅

瞓到

咁瞓啦
瞓醒再搵人幫你

我地要stay strong😤😤加油呀

凌晨4點 我訓左聽到電話一定嬲到電話都掟爛

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》